[TTV] NS 寵物小精靈 Let's go 比卡超

冒險左廿年都無冠，如果今次再無冠，都係安安份份返純白鎮做個研究員算